[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 02 , 騎士龍 25

幪面超人 Zero-One 第二話 (令和)

騎士龍戰隊 龍裝者 第二十五話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

lm

po多次先咁辛苦先down齊

仲有咩特攝想搵就講低 盡量幫手搵下
（拉打應該網上大把，戰隊牙狼應該難搵d)

btw等睇01 ep2 live

二奶開條key 好似開薯片咁

果然翁

男二 感覺上有小小煩膠

官方youtube第2集已經block左香港ip

唔係第一集已經block 啦咩

巴打有無未來特搜同爆龍？
好人一生平安

個實Q好明顯係新整啦
有個新手標誌

不破竟然鐘意主角啲食字爛GAG
又以為ZEROONE係AI
睇下今次誤會可以玩幾多集

VPN

無 其實都幾易搵到其他睇

Lm

吳卓羲變身變到想啪爆條key咁

好睇到
由朝打到晚最後二人對視

留名睇埋豹

btw照今集咁睇
腹筋崩壞太郎應該可以再出場

呢幕堅型

下集騎士龍標題《第7名騎士》！

頭兩集咁重成本既....

今集有啲打鬥分鏡用到快警既經驗
由怪人第一身轉到二拉第一身

快警有啲用無人機拍真係幾正

同一部機個餡可能唔一樣
兩個共通點就係自我覺醒，覺醒自我嘅佢已經被01打死咗

但個樣有d似加賀美

每次室內變身/召電單車都要穿天花板?

型爆

即係複製羊唔等同原本個隻咁

「屌你咁撚難開嘅?」

因為係夾硬黎 條key本來俾條女lock左
要佢同意先用得

個差婆鬼鬼地咁 係要lock key
逼二拉爆seed變身

佢全程係左右手用力拗爆塊key，唔係用力撩起塊嘢

屌你，係街笑到比人當左係痴線佬

same feel

舊衛星禁撚多武器,滅亡迅雷唔攻佔再滅人類, 反而變D 廢怪幫主角升LV

真係好睇 2拉變身又型
最後成為社長講個番話

又真係幾似

二拉肯定好憎刃唯阿，成日開槍都有意無意係佢隔離擦過咁

二拉：最撚憎啲女人阻膠住哂

呢兩條友互動咪幾好睇 遲早變cp

東映有冇比版權費ubisoft 條友個look真係冇10成都有9成似

一出就睇,真係毒

平成最初のカマキリ「振り向くな」
令和最初のカマキリ「腹筋崩壊太郎です！」

競猜下二拉幾時第一次碌地

唔知佢塊面果D純粹係design定點

第二集就演員本人著皮套

翔太郎變身時都有呢啲特效

不破諫！點解你可以…
又一個

“能阻止你的只有我”
兩集同一句話，但感情完全唔同

BTW伊茲 刃

01電單車單機突破大氣層

屌你好睇到

zero one 02

致敬一號石森原本設定

變身/憤怒塊面會有十字傷痕, 之後好似Spirit 變咗"改造人之淚"淚痕

係， 翔太郎都有

二拉個樣都幾似翔太郎

秘書唔好再肥落去

嘩屌 呢套嘢頭兩集好睇到癲 希望keep住 令和第一套

二拉變身型到

最好笑係得佢笑社長搞gag

有冇人見佢著晒西裝又係記者會諗起呢幕

I am L文

變身又爆玻璃 叫車又爆石屎

我都覺

次次出場戰鬥都搞爛咁多野
唔怪之得要設定或人係爺幹

二拉果種裝甲式變身特效唔錯

有d似birth

上集個主題樂園，周圍彈

最尾
i AM ZERO-ONE

今集好好，兩主角個對比嗰下
有感覺之後佢地立場會同傻橙柒蕉一樣

唔飲珍奶就得

同求

我開頭仲以為佢上下調轉左先開唔到

又冇op

拉打慣例

有冇EXAID全套

老豆瓜個幕 係咪同底褲救唔到小妹妹一樣要係咁播

電單車戰有幕穿崩，影埋定住架車塊鋼板

你地幾多歲

當年古迦會有血腥死人場面, 而家都冇乜

射ed 雖然前1秒仲係吳卓羲mode

夠血腥未

期望有生之年可以睇到kuuga reboot

紅色個秘書都好正

留名

OK U WIN

都唔係tv播

拉打魂
血腥
改造人
子供向

幫你講定先

bullet!wolf!

best match!

手機 狼先係best match

今集對望個下會唔會係名場面

會唔會變萬能key

高清聲好好J

個feel好正
完全同zio個節奏唔同
好有當年睇W開新平成個feel
Bgm好似洛克人

有冇大技gif

真係幾似

同好

如果直接對頭射，變身會唔會快D

二拉變身唔洗衛星 但條key設計一樣 代表咩

個腦淨係諗到「本当に裏切ったんですか」

OMO

混亂中出變身

有冇發現呢堆老屎忽十個有九個都係kuuga撚
年年都屌真係好撚煩

其實昭和全部死符碌

個老師唔良心發現，本鄉猛晨早變修卡打手

啲人話藍色位係令和個令字

好多時都係因為佢
第一套聽過/睇過既拉打係kuuga

情況好似d雞仔鴨仔一出世
就認住佢最先見到既野係老母一樣

每套拉打岩岩出個陣都比人屌
到劇情好又會不斷讚
你估當年kugga都冇比人屌咩

二拉咁鬼易就變到身仲話係政府特殊機關用既野,正常除左實體鎖數碼鎖都要用啦下話,唔係下下夠蠻力就開到俾對面搶左就好似555三條腰帶咁變公廁
01既弱點就係一定要衛星投射先變到身收到野,下次困佢係地底同電波隔絕就搞掂

應該鬧佢負碌，捱到遊戲完

次次都俾對面話執返條命

二拉燥底係咪已經定律黎

型彩好少燥底

舞台劇唔洗啦，睇線上睇低清睇到無心追

用真正英文, 唔用和式英文真係型D

唔知呢個二拉會唔會碌地沙

套final stage成2gb幾應該幾清下

呢個啲鹹版幾好笑

部電單車個變形機制都幾多餘
都係直接係衛星射出黎
點解要係電話樣再㩒掣再變形

撳完部細電話 召喚部大電話出黎真係幾on9

蛇ro one

應該有集會遇到以上問題
睇點解決

畀佢變身似係aims嘅計劃嚟喎

原來段記億係假既
佢老豆先係第一個殺人HUMAN GEAR

鑽頭裝備

op又當ed用

呢種衝動撚角色一定有集/一段時間俾人打到仆街，放心

個個角色都試過比人打到仆街架啦

岩岩係kkbox見到zero one主題曲已上架
點解第2集仲未有OP

佢好似先強化過主角

不破好大陣753味

識笑主角d gag，日後十成會膠化

童年陰影好大影響嫁

謝囉灣

exaid 都係成日冇 op

個OP畫面未搞掂

高橋集集都好多信息量有時根本無位塞op落去

可能等三拉變埋身先有

費事OP劇透

二拉最後隻手傷咗係咪因為必殺後座力太大

用完係唔係要射番上去等下次用

一出就睇,屌你

有聲

射落地要安全著落,電單車型態唔得,同埋都要收納係衛星到

其實..............

會唔會太好睇？？？

開薯片太用力整傷

第二集超好睇

第二集尾都開始膠

只係第二集
Kabuto開頭都睇到哇哇聲

以為二拉變身會好似diend咁向上射

呢樣真

in高橋we trust

邊個估到kabuto會三十打後出事

去到後期好有機會hack入去衛星啦

唔好話我太武斷，今年依套一定係神作
記得對上兩套build，zio第一集都有個問題，就係剪接古古怪怪
01上一集已經冇依個問題。同埋睇完第一二集，成套嘢嘅節奏都好好，文戲唔會令人覺得悶同多餘。最重要我覺得個題材同背景好吸引我
當然，兩條女都同樣好正
想奶刅唯阿粒墨

頭兩集已經多野到塞唔到op

拉打好少有cp

多數一二騎cp

係喎
zio 3p添

因為build同zi-o第一集都係田崎龍太做監督

屌 真係會有人key

因為要賣玩具

Kabuto落雨嗰集我覺得係平成超經典場面之一

Accel亞樹計唔計
Drive內田

我已經買撚哂暫時出左街既ZERO ONE DX玩具

真係幾好睇

嚟緊cut cg cut特效都接受
唔好cut劇情

事實証明拉打應該行連續>>>單元mode

我睇睇先

好少用photo

最緊要一早諗定主線
每集放少少資訊出來/行動俾多少少原因
唔好on99一大堆單元之後草草收尾

認同, 單元mode都透過單元去帶出主線其實係好ok既,
尤其係前期一d單元既角色你以為佢地係冇用,
點知去到後期原來佢地係重要角色,
用呢種方法去埋好伏線, 其實會令成整套劇情整體更加緊扣

屌你老尾我都廢事點名,
有垃圾係套由頭單元落尾

大家有冇第二集mp4 想睇

動物花園岩唔岩

W都係單元一樣咁好睇

路人：細路 你d笑話真係好廢
老豆：我要斬死你個仆街
祝え！第一個有感情嘅human gear誕生啦

老豆:唔好解釋我個笑話呀!!!!

有冇人有副社長秘書IG

高橋劇本 集集都推主線,無冷場

講到尾都係睇編劇功力 唔關單唔單元事

直頭覺得係條女俾佢先開到
想佢做白老鼠咁
#9up

証明天下警狗都係一樣

係未無交代個實q係救得番,定係另一個嚟

一膠樣

呢個長玩長有

你當 神車、永夢車、永夢帕 係咩？？？？

平陰正d

睇到佢出大招個時諗起血界戰線,逐隻字彈出黎

開槍又瞇埋眼

不破同刃唯阿 都已經幾多互動
不過呢套好難講。

一拳打去粒子彈個shot真係好型

畫公仔畫出腸

另一個,証據就係佢個耳機有個綠黃既新手標示

係咁重睇2拉變身

想問個關於日本妹既問題
之前好多人成日話月讀塊面好多墨屎
其實我見唔少日本妹都有呢個問題
係IG D相blur晒又化晒妝靚一靚
但劇入面一素顏就成面墨屎
想問下日本女人D種係唔係咁

same 不過佢拆條key好好笑

今集D角色對比 又係好鮮明 好正

之前一直想講
你地成日恥笑鄧兆尊似女
有冇人覺得佢似小島藤子
上面呢張成個餅印

其實如果佢係女應該幾受歡迎
依家個樣係女 但係有鳩個種矛盾 先令連登仔卻步

變身過程型到令人忘記rider design得好唔好睇

好似唔睇說明書亂咁玩d玩具

Design都ok啊
都表達到係同Zero-One係唔同系統

現實條key應該比佢拆爛左

今集D打鬥動作同鏡頭運用好正,希望以後KEEP住水準

飛電最尾見記者會,硬係覺得好似TONY自爆自己係IRONMAN咁
遲早公開自己係01身份

某情度主角都有急才
第二集就解決左要破壞Humagear的困局

剩係真司同蓮已經

話唔定呢套都係二拉同主角
你睇主角最尾啲爛笑話都係得二拉先笑得出

呢套野既頭兩集真係近十年拉打最好睇既開頭，btw有冇人同我一樣唸到巧同木場兩個講夢想嗰集，個feel好似，一個話自己無夢想，但可以守護其他人既夢想，一個就話夢想係咀咒

架電單車同build一樣都係大手機

Btw 今集好睇

上次Exaid二拉慘彩 得佢一個無女
所以高橋今次一開始就配個比佢

呢幕係敗筆，無理由無double check

綠黃=新手？

隻手明顯係build 啲Guadian，難波重工又係你

好似吳綺莉

官網話係新

到宜家都覺得呢集世界級
兩個無夢想既人對夢想有兩個唔同既解讀
再加埋海堂彈結他做bgm
唏噓得黎又見到長江後浪推前浪既希望

今年兩個主角都好快入戲，睇兩集已經鍾意佢哋
諗返起上年嗰兩個啲性格演技唔多掂，去到後期先有少少好感

終於有套正正經經一開始就好睇又有追看性嘅rider

平成第一套：雄介，一條
平成第十套：海東，亞視
新平成第一套：菲利普，翔太郎
新平成第十套:3p
根據呢個定律，令和第一套就

仲有同the bee 1on1

講真如果時王全部舊人都有得變身 都冇淡忘得咁快
我對時王嘅記憶已經得返dcd agito

而家全力入Zero-One坑

唔洗聽啲弱智人聲
Heatheatheatheatheat
仲有啲唔啱音死要唱出嚟

好唔方便 又會撞爛嗎
最方便係ooo嗰架 一街都係

最後個實Q係新嘅 身上tamama嗰盾嘅標記係日本嘅P牌咁解

單就演技而論，我記得初期大家係讚geiz嘅
不過去到依家諗返成套劇geiz其實由頭到尾都係同一個樣

莊吾就前期集集都傻仔咁笑笑口，反而中後期多返d唔同情緒嘅戲份

全套劇我覺得最高潮係莊吾佢掉自己條腰帶比geiz射爆嗰集，後來geiz比自己條腰帶莊吾，要佢變過做zio，兩個人喺個大鐵貨櫃入面嗰幕，我覺得兩個人都做得好好

演技就不過不失啦我覺得，好過害怕大變身嘅，但zio geiz兩個角色塑造真係好單一唔充實

其實海東咪最後一個識停時間既拉打

有d似周庭

把槍必殺待機音好撚好J
想整做電話鈴聲

Geiz演員由頭到尾都面癱feel
Sogo個角色開頭唔太出，下山好似無同其他編劇夾過咁各有各寫，性格一時一樣，演員嘅演技亦展現唔到要做王嘅決心，成個款吊兒啷噹咁

下山自己寫通常都係主線，角色描寫明顯d
但毛利寫親d前輩回歸單元都係拎完錶就算，除左拎錶就乜都無做過
不過劇情一致性既野點都係廢老白倉既錯

連把聲都似

好上癮

Kabuto頭十幾集神到仆街 直到打完the bee之後開始出事

上年呢個時候
屌緊佢日日9up做王
無實際行動嘛

仲有推翻build龍兔既努力嘛

仲有又親衛隊又it大臣個d梗
後面集數都冇再接落去

想講好耐
近年啲變身音效真係玩到over哂，好7

其實會出招彈嘅字係出英文重型

出招我成日覺得好似オロナミンc d廣告咁

R
I
S
I
N
G
IMPACT

屌

S
H
O
O
T
I
N
G
B L A S T

諗起伊達，又係唔睇説明書就開波

出招好似血界戰線

一出就睇好宅

原來唔只得我一個覺得！

條撚屌都幾好笑 第三頁到宜家都無人reply

好想zero.one拎強化卡果時，基本果張已經俾怪人/迅雷友打爆左

唔係強化fprm根本無意義同埋好悶

次次拎強化，基本form都係無穿無爛咁拎

基本form可以攞嚟scan多啲rider kick

唔啦，直接爛左報廢仲好

等故事緊張d

宜家睇返 迅係用flying falcon變身

即係有搶key情節？

屌都廢事 無啦啦入黎吠

最好搶key，打爆key，被逼公開身份都有

第2集都未有op 係咪要等埋女拉打出場先出

應該拎唔返，或者鎖死變咗阿迅長期用

lol

係就好

依家講定先
希望final form唔係將幾十條key插曬上身

有無留意01個腰帶，左邊同鎧武一樣可以拎出黎

頭兩集真係幾高水準
個劇情推進我幾中意

今集兩個對望嗰下以為會咀落去

同埋二拉必殺一粒一粒日文字咁彈出黎好正

不過飛電顔藝硬係覺得好突兀

好鍾意睇佢變身隻蝗蟲跳下跳下

話說會唔會一集一個爛gag

串你地唔撚得啦呀

驚唔驚變老呀屌你老母

快撚d日日跟拉打低能變身

好似有mental Illness d人

最on9已經係有強化form，仲要出普通form，然後打唔過，然後再用強化

我對佢無一開始永夢同莊吾咁抗拒同出戲

社長先可以咁玩

根本就係
起完底見全部都係出啲垃圾post

點解dx腰帶連埋三騎

永夢真係
覺得Ex aid同build好兩極
劇本救演員同演員救劇本

之後就唔會有架啦

又唔好咁講 除左害怕(害怕狀態)同永夢外，其他主要演員都好戲角色都發展得好，係永夢要睇小說先有更深了解

永夢係扶不起阿斗黎
唔好話結局
Movie 大戰都尷尷尬尬
拍埋賤兔一齊真係輸成條街

所以我好想小說版拍出來，但永夢演員9成carry唔到，到時應該睇得好辛苦好矛盾

應該唔係隻隻Humagia都可以變做怪人，首要條件應該係要有識笑(未知其他感情得唔得)

之前睇PTT個ex aid小説post睇到哇哇聲
勁正

有無人整左不破忍笑gif?

我估係素體

日本仔好著重原點呢樣野，基本form係一定要留

反而某d中前期強化form係有d多餘，近代嘅陣羽, dead heart, 斗魂, 龍lv5, sparkling, decade aimor都有呢個感覺

今集呢埋一邊變身嗰陣

鬥魂真基本form黎

性格惡毒嘅肥婆

Dead heat為左打heart特登整喎
雖然用得嗰幾次就轉手

轉FB

龍lv5中後期係型彩手上好好表現架

但海東用another zio2 救返亞視
仲要係月讀面前救 月讀都冇抗拒喎

白倉=食屎狗

呢條死廢老係咪覺得自己好有創意

白倉=日本版李家超

陣羽多餘咩 我覺得幾型
同埋無左既話傻橙淨係靠戰極邊夠一堆創世打
分分鐘山神都打唔贏 捱唔到大橙

陣羽戰績彪炳喎 出左勝哄都係咁用
利申覺得鎧武最型係jinba lemon

jinba lemon真係型

直接無視左逢魔遇強越強設定

條友個腦係咪有問題

因為海東唔撚會理佢

莊吾怕左個肥婆 一陣又搵人排斥佢

三個各有特色，全能、感知、速度
可惜冇蜜瓜

廢老係咁

橙神最勁

蜜瓜其實可以最有故事，因為可以寫到傻橙同貴虎嘅連繫，可惜冇出

如果有一幕係傻橙用貴虎比嘅melon變jimba melon打黑提變嘅斬月真就好

不過其實斬月打斬月真嗰場已經好經典

唔係好記得表現lu

我記得有集開8個分身打lv40

dead heat最型棍都係剛用嗰陣

exactly
型彩先係天材gamer

Grand zio嗰個好撚on9

有冇巴打知香港邊度有dx條延長帶賣

根本次次都食道具buff去打

其實係傻橙本人勁左 去到後面genesis 4人組除左教授特製自己條腰帶都冇人夠佢打

食道具係技術

變jinba要melon energy

又等睇CG機械人大戰巨大化怪人

拉打版hall of armor

印象中打貴虎都係用勝鬨先打贏

超獸機神

入本部已經就打贏啦係貴虎用裕也條片收左傻橙皮

女主係A1擺明幫主角鋪路搞gay

神作強烈建議大家睇睇 44套戰隊入面肯定有top 3

特搜有全套bd
1集1gb 遲d先搞

爆龍我要搵搵

又好似係，返去重睇下先

睇完熟肉 鳩估下劇情先
第一季/章節應該會圍繞住DayBreak黎講
1. 今集交代咗兩個男主角背景
因為有不破同或人完全唔同既經歷為前題
可能之後會有令或人懷疑humagear既單元
然後令佢會用社長既身份去調查DayBreak呢件事
引申到之後令AIMS入主角群
組完隊之後開新章節
2.
敵役以DayBreak town作基地
要交代佢地既背景少不免講返DayBreak

歷代主拉都多數同二拉cp
少見有男女感情線
就算有都係小說/劇場版先出現
主拉同女主cp就直頭好似得drive
二拉就比較常見有女

Ai先正
有反應重唔會大肚

叫月讀行撚開先用

白倉仆街死，d設定亂撚到

罰佢面壁思過咁，月讀要拎轉面先可以用

Many thanks

仲可以無限修復

On9 好心啲cg咁柒就唔好拎出嚟獻醜啦

真正人類滅絕計劃

屌鐵

我都想屌

幾重本cv 山寺宏一同日高範子

但逢魔可以用橙神力量

啲ai有冇人工西水

睇av潮吹都係用水喉咋嘛

好彩有kachidoki

龍lv5叫4個拉打首次同心合作

有高橋保證佳作

主角d日式爛gag好撚煩膠又唔好笑
本身人設都嘛嘛
仲要頭兩集套路都仆係地再鳩叫變身

主角設定本身就三流搞笑藝人 你想佢講笑話好笑？

人設各有睇法 我自己都未叫好鐘意，但演員表現暫時未令我反感

頭兩集就叫套路...你話連續五集都係咁就話啫....

有返當年exaid熱切期待過一星期的感覺

太樣衰出唔到招下話

其實唔識日文
好唔好笑都唔識分啦

我唔係想佢好笑

而係覺得佢呢個設定同行為好反感
正正經經咪算

其實根本係輪回黎冇得拗 傻橙嘅拉打型態盡哂都係得塊果皮嘅大將軍
黃金果實仲可以叫做拉打力量咩

白倉把口最勁，fced

agger

頭兩集已經可以瘋狂loop

今集有個細節幾好，主角出嚟啲人類記者完全唔知佢邊個，AI一聽到主角叫飛電或人就查到佢係搞笑藝人然後問問題

角色設定還好啦 起碼唔係煩腦/討厭果種

臨尾記招果到佢著老西出來澄清幾正經幾好
係要加個爛gag真係嘔血

睇woz集集iwae好過佢集集搞爛gag

飛↗️電↘️或↗️人↘️ ！

拉打傳統：頭幾集不斷屌

頭兩集已經覺得好正J到出血
刃唯阿

w冇屌
ooo冇屌
wizard冇屌(後期爛哂)
gaim冇屌
drive冇屌

咁都屌?

鎧武當年有人屌玩街舞做乜鳩

今次大家屌女

好撚大波

Drive前期咁悶冇人屌咩

我覺得暫時主角人設幾好
平時搞D GAG係鳩下鳩下咁
但要爆SEED 既時候又真係幾型
咁既反差幾好

屌緊點解咁好睇

屌緊上年ZIO同白倉點解咁垃圾

想丁佢粒墨

唔知10年之後ZIO會唔會上神台

出劇場版 OMA打爆平成拉打

然後俾月讀捅死

w=兩隻色好核突
ooo=三隻色好核突
wizard=個頭做乜鳩
gaim=拉打好地地加生果元素做乜鳩
drive=條軚柒到

頭十集真係唔知jm9寵物小精靈對戰咁

wizard開頭唔係一直讚好靚咩

法拉就好靚

紫禁之巔.gif

令和第十年回歸再打爆後輩 即上神台

本身係童黨互屌
但你知啦 大人嘅原因

講緊人設wor
係到屌造型做乜

zero one造型真係懶得屌
主角叫正正常常，其餘柒到冇眼睇

邊會唔屌架
古加出個時比人話太花，亞極陀出比人話金色古加，龍騎出比人話燒烤架擺上塊面，faiz出又話車尾燈面，劍出又話個頭插死人，響鬼出又話成身筋肉冇複眼，甲鬥王出又話出厚甲做乜拎係咪robocop, 電王出又話屎忽擺上面，Kiva出又話腰帶子供向/怪人， decade出又話 barcode頭， W出又話一邊一色好畢， ooo出又話鐵餅放上心口， forze出又話龜頭， wizard又話戰隊加袍， 鎧武出又話生果甲畢，Ghost出又話隻眼好核凸

From舊登

唔係拉唔拉打既問題
逢魔個設定係只要你係敵人佢個遇強越強既體質就會發動
而且仲要有半永續既能源裝置
淨係呢兩樣根本可以玩死哂所有野
理閪得你係神定魔

睇拉打不嬲都係邊屌邊睇架啦
十年後就自自然然變神作

世界大戰問題
有zio卡既dcd有冇可能夠做

反正遲下逢魔客串都係會打哂飛機

又真係每樣設定都會有人唔啱心水

打飛機果個就on9啦
出來客串，佢一拳碎一件，搶撚哂fo

唔洗客氣

手頭上有 順手up埋

應該冇外掛字幕

我有全套 不過未down落黎

當年人見人屌既王祖藍Decade都上神枱了

上神台係個角色 套野真係不了

主角搞gag嗰陣成個傻仔咁，但係著返件老西chok下樣當堂型仔左勁多

Lm十年後同一句說話用落zio到

仲記得ghost有集話相信英雄既力量唔用infinity用返grateful俾人打到仆街

今年ZIO bgm 真係冇咩深刻位留比人
反而DCD呢兩首bgm 過咗咁耐都覺得好正
所以DCD上神台唔係冇原因

dcd/diend當時角色刻劃已經feel到唔錯 憑藉角色魅力先上到神枱
反觀zio真係唔見有咩魅力

女警察＞＞女秘書

佢好明顯就係要做反差感

Why not both

激情態應該夠做

普通同神主牌未必得

dcd開始士就好似張白紙,唔係屬於果個世界唔跳自己可以做d咩,經過一集集一個個世界build up到個角色,每個世界都經過同唔同拉打相遇令角色成長有所得益,令一路追開既觀眾產生共鳴而觀眾見住個角色成長亦都投放到感情落去,加上之後做得多客串王觀眾見得多個人魅力慢慢散到出黎
相對比zio,同樣係收力量,zio互動都係同月讀geizwoz三個多,前輩就真係俾力量客串,到底佢係唔同前輩身上學到幾多野?一對比就高下立見,觀眾比較難見到角色成長亦都難投放佢地既感情落去

劇情鳩估

係Day Break 入邊救返不破出黎既都係humagia，自此對humagia係人類敵人既想法改觀。

而飛電或人係內部調查day break 事件時
，發現當時既飛電公司整humagia既初衷唔係為服務人類，帶來快樂，中間有太多不可告人既黑暗內幕，從而對humagia係人類夢想既想法改觀

兄弟反目成仇

龜公

劇情鳩估

或人老豆係 Day Break 嘅元兇

我覺得又未去到話要吹到好神
係做返一套rider應有好睇嘅水準囉
至少唔使再強迫同自己講
而家啲Rider係咁架啦，捱十幾集個劇情就(有機會)變好睇架啦

逢魔可以直接洗咗鎧武嘅時間線

亞視同翔一都算係有啟發月讀既
大家都係失憶人士

又打老豆

條腰帶設計好似蝗蟲

Btw Time Pink真心靚

根本係W車庫

劇情鳩估

真正既不破係day break已經死左, 依家呢個不破係humagia,
佢好憎humagia但佢估唔到原來自己係繼承左小不破記憶既一隻humagia

劇情鳩估

然後差婆係負責係佢身邊監視住佢

神代劍

超力戰隊同電磁(數碼)戰隊都唔錯

AI變怪人既過程好似mad rogue變身咁

激情都要插卡先打到人啦
你插得卡黎逢魔都起左手啦

なぜみてるんですか たちばなさん

會唔會有女？

成日覺得oma皮套好重 機動性好低

唔講設定
睇表現成日企係到出招可能有錯覺

Lv.5 x 8 = Lv.40

勝村美香真心正

超力好似本身想做成人向 中途改左路線

你機動性就算好高都好你打得入逢魔先得架
逢魔就算點打都唔會解除變身
但decade呢
比逢魔打中一下唔死都解除變身啦
除非激情態用到所有拉打終極形態既能力啦咁就有得打下

戰隊都好多靚女
超力我幾中意佢啲機械人設計
電磁就童年回憶
星獸普普通通
百獸都唔錯
忍風都正，套嘢最正係長澤奈央
特搜直頭高質
打後就好少睇了
淨係睇咗侍、海賊同半套特命
快警都中意，但只係睇咗少少

Exaid 當年出好似俾人屌到上天，但播完第一集已經收哂聲

印象中傻橙有左陣羽先可以同世界樹四個拉打一戰，龍lv5等四人同場打DoDoDo，後段飛彩同大我都有拎黎用，呢兩個都唔算多餘嘅

最記得係分身開大技，8個lv5飛彩等於lv40

當年睇完ghost深感食完一舊屎又嚟多舊，點知咁那好睇

星獸出黑騎士開始好睇
小林第一套主筆

星獸我印象唔深
CCTVB嗰時唔知點解唔買急救同未來嚟播

出必好似血界戰線 好正

第5集先係連登風向逆轉點

已經唔記得 要搵返當時post睇下自己講過咩

一定唔係第一集播完就收聲

exaid一開頭佢哋四條友d關係真係差到pk
我印象中我好似睇到永夢幫車車變lv3之後我覺得開始有戲劇張力

唔係wo印象中第一集已經吹好似永夢吹卡帶d小細節

吹卡帶個下已經好多人話正

個集係正

車車講真相，無人信，出全力證明但俾對家伏左，跟著扮真係講大話真係.....

可能今次唔同，打老母呢

記得劍崎出黎變king form打柒decade
當年大家睇得好開心

將時間魔神改下模組又可以出兼用卡
一雞幾味

激情唔係用道具果D先要插卡咩

w個基地

腰帶造型同聲好好多
drive之後人聲太長又多一舊二舊
ZeroOne簡單d好返好多

但係我估final form都係會連住一大舊野

Build個研究地下室

車車開頭死已經上神枱噤滯
之前好似一集膠野都冇，
連同戰隊 crossover 果集都 ok
柒彩變型彩，真係集集都好撚好睇

電磁走校園青春風好正，最後一集變身畢業

變時王做武器

聖誕果集先係

一腳踢落去勁型 已經吸引左我啦

如果今次要死人，應該係阿刃或者不破死

兩個角色暫時睇到真係半隻腳入左去拎飯盒

受歡迎就會再出番黎

humangear

仲有銀戰士真係好型機械人都幾正
Galaxy MegaDelta Mega
Super Galaxy Mega

傻橙都算 黑神由宇宙誕生開始就存在都玩得死咩

擺明係秘書最高危

超力細個覺得個造型好撚柒
放粒星係個頭
由其之前睇五星同恐龍

同埋隊奸角，邪電戰隊
仲要有埋怪人形態
美中不足係強化mode 係vs激走先有如果tv都有

刃阿唯好鬼正
兩個ai女都唔差

係唔係之後會解釋返今集隻humagear點整得返？

呢個似ghost嗰個基地樓上係男人婆做研究

諗諗下drive同fourze係咪都係呢個場

TV大部分時間的確得紅戰士用強化item
不過印象中個item其他隊友都可以用

有流出 2月 出條 DX NEO ZERO ONE DRIVER

下次要先走出出面個草地變完再入返去

俾01啲爛gag搞到笑到碌地

劇中個look真心正，唔知之後有冇份變拉打

crossover個集5分鐘都無緊係好

講緊強化形態
係vs激走有

超人有幾集玩成人gag

有集怪人對住粉講哦囉呢 nice body

超力

重有集出隻漢堡怪以為又係低能野，點知講下講下又拉返落主線到，高橋CLS

另一部嚟

諗起前年去到中段都瘋狂吹奏build上神台
最後反差大到

套黃色甲嘛

後面天裝同烈車都係黃甲

見佢有綁條巾以為佢想表達係同一部黎

唔明有咩要解釋，
整出黎架之嘛，你要整個結衣樣都得啦

其實睇返，由攞到evol driver開始雖然啲情節就開始崩潰，但喺情感個part都仲寫到嘅

overall係唔差既 但當初期望好大加上前作係exaid有對比

我始終都喺形住後面個劇情喺改過
不過可能武藤無高橋咁勁可以死都拗返生

我諗主角又再幫佢綁巾應該係想提醒自己唔好再比呢一類事件發生

拖太長

一係主角個邊唔殺evolto放佢走
一係就相反

嗚海偵探事務所終於被拆了

如果現實世界有humagear,
99%既用途一定係肉便器

evolto差唔多第一集打到最後一集

去到中間有諗過店長係幫主角們練功同組隊
好似00既天人咁 最後就出啲外星幹部做敵人好似overlord咁

好似有講過中間改劇情新世界合返入其他拉打世界為zi-o鋪路,不過白倉唔理照玩平行世界

嗰個標誌日本係解新手

GoPro 唔係無人機黎

正咗咁多嘅
真係差啲認唔到

呢種底衫真係超正

件衫加咗分

隻眼粒癦屎越黎越突 脫左佢啦

好人一生平安

高汁

變左超人

好柒成個鎧甲勇士咁

好型

天裝好柒

有啲似超人街機遊戲個Geed既Shining Zero+Ultraman既Fusion rise型態

好有戰隊第6人嘅feel

睇佢IG就知佢靚咗好多啦

情節安排差但情感部分就好好, 表表姐就係最後grease果度
情感方面佢最後變身既覺悟, 死別咪炭都拍得好好演員都演得好到位
但情節上就好9流, 為左打3隻卒而死, 你即使吹到係evol既分子但佢表現出黎就係3隻卒, 睇落去似為死而死, 最on9係仲要寫佢原本普通form都已經可以力壓3人

好撚型咼

覺得好型+1

vulcan出圖個陣都已經有人屌似鎧甲勇士

正式出場無人講期待正式出場

淨係買槍點睇
之後有冇食玩買返rising hopper

vulcan出場贏晒

真人皮套出到黎應該會冇咁slim

9估係類似老社長個種角色

呢兩隻係咩動物？睇嗰拉打嘅樣完全睇唔出

變身過程係型，但隻拉打真心似鎧甲勇士反而佢個upgrade form成身黑色型好多

左係高加索大兜蟲？
右三角龍？

真，啲情節真喺
其實一海打返hazard個擬態or打返兔嘅evol都唔會咁難睇
同理，幻德其實喺應該打返蛇evol先有嗰種越過咗嘅感覺
同埋個冰拳套又喺變咗廢物咁，又話喺打evol特效道具
明明分散打擬態喺個好機會可以喺劇情上減弱evol，結果好似無分別咁

佢話5horns喎 左邊嗰隻兜蟲已經三隻角 右邊應該唔係三角龍

用滅絕生物但佢個樣又好唔敵役喎
應該似係grease嗰d洗白角色

屌，我都係度諗緊點解今年冇一個容器去放d prorise key

果然出現了

drive車仔架2.0

我以為會好似gashat咁有個箱

即係點, 呢套野會同平成扯上關係?

Bandai話之你平成定令和，有玩具賣到錢就得

埃及重腳獸

變OMA一拳一隻FINAL BOSS算啦

腰帶 諗起zio ll

玩Woz投影

左+右icon，重疊就係新拉嘅Logo

睇唔到右邊隻動物個英文名

Presented by ZAIA

咩動物黎絕左種？

敵役用既KEY係絕種生物, 豬角就係現存物種

簡單啲講即係兩隻角嘅犀牛

有咁多款腰帶

係佢啦，一模一樣

埃及重腳獸（你當犀牛之類）（好似已經滅左種）
高卡薩斯南洋大兜蟲

阿士又返嚟好嗎

但點解4拉同5拉唔係絕種嘅？

都好冷門吓 不過我記得隻兜蟲好似kabuto劇場版其中一個拉打

純FF

見到樓上有巴打話絕種動物係惡役，非絕種動物係主角

諗起Blade個設定

如果”人類”呢個物種都有Key的話，而主角好似Joker用咗呢個Key

門矢士帶時王去zero one世界掛

斷鳩估插落腰帶英文係A Journey Through the Decade

係咪有巴打有特搜戰隊全套
如果你放咗上嚟，搵日得閒我整埋套泰文版魔法vs特搜後續篇

Faiz: Can you feel?

可能依家主角就係一個用緊人類progrise key既humagia

其實著到成個刺客信條咁條友個角色設定都幾似隔離taiga個tregear

仲有blade入面既葵扇King不死者

open your eyes for the next faiz

諗落都似
第二話時間點係第一話一日後
明明第一話rider kick搞到咬柴
今話一開頭就健步如飛

第一集ending主角隻腳都已經冇事

秦文版

確實有全套

不過我都未down齊

泰文版

好想買齊decade legend道具

loop首op好多次 等完整版

支法杖好柒

夾住係海賊同侍中間好惨
仲要比cctbb跳播

好似唔止CCTVB
基本上全個亞洲都skip咗天裝唔播

好似之後都冇戰隊玩卡

唔賺錢嘛

睇下dcd#point1#lm 又csm又盛

條腰帶1000幾蚊條

我覺得識自己發聲既點都好賣過要腰帶發聲既

例如：memory lockseed gashat之類

銀仔 介指 眼魂？

其實部機幾型

唔講唔覺
兩個敵人都係遮住對耳
唔通都係Ai

男豬係唔係大叫啲對白大叫到沙左聲

903檸講緊zero one

吹奏完zero one未
唔想你地炒車咋...

唔係AI黎咩

呢代拉打啲頭既design
比例拉長咗搞到好slim
仲未睇慣

咁頭兩集好睇，吹下有咩所謂，炒咩車

睇個班底，監督/製作人同編劇都俾到大家信心喎

一係到時變垃圾，你搵返呢個post bin c囉

咁而家係得兩集，又真係兩集都好睇
講下有乜所謂

套野最後一定爛尾 高橋招牌不保

你滿意未?

睇套劇都要怕炒車

滅亡迅雷個兩個野目前好似冇講係咪
但應該都幾肯定係

呢個宜家先知 唔怪得之king form係三隻角

唯一欣賞或人笑話既人

腰帶裡面有個隱藏掣 禁住個待機音會有變

證明你冇留心睇
天才淨化返二支lost bottle
係evolto手上嗰支放左入擬態齒輪兄弟到

另一支係一海手上
所以佢完全唔輸得
唔係支bottle就會益左evolto
但係佢變grease blizzard 其實只係順便

因為一海用唔用都要死
戰兔交左另一支bottle比佢
雖然戰兔冇講到明要佢地犠牲
但grease自己係打既途中
自願去完成最後一支lost bottle
而整lost bottle個人一定會死
反正都係死 梗係全力打
所以中途先插返回憶
果幕戰兔話二支bottle都要放入人體再整多次

果一幕其實係暗示
因為戰兔同龍我都唔死得 要去完成新世界
可能有機會要grease同rogue兩個犠犠自己
去完成剩低兩支bottle

就算一海唔用blizzard打嬴 上到去頂樓
一海或者幻德總有一個以死去完成城堡支lost bottle

點解今集第一次變身又冇爆天花

Awakening Arsino

始終都係未接受到二騎果樣，無論係人間體同拉打個頭都係三尖八角好鎧甲勇士feel,期待之後強化form
btw, 狼加槍令我諗起龍劍童果個二騎龍鎗王個名又係似似地叫不動統四郎，同樣係狼加鎗，不動大叔型好撚多

或人會唔會係半人半AI,會長真孫係細個個陣就死,會長就用左新既實驗性技術改造左佢,成為左第一個人類AI,而飛電腰帶淨係佢用到

主要係二叔中年發福
新皮套個個係後生 所以更長

佢自稱最強社長果刻已經注定失敗

明明我先係

你未進化成 神 檀黎斗

劇場版

時王咪劇場版，decade同其他純粹賣玩具
Decade之後年年都有呢啲item賣架啦

呃錢既野,年年都唔會少

係檀黎斗 神
You failed

follow返先先

要求低到

係咪我冇留心定點
點解個保安冇事?

重新整過，但係無曬之D數據同記憶

太完美

不行了

我喺現場實忍唔住衝上去奶勻佢全身

又要打J

個攝影師點忍⋯

你哋班人多了夠了
攪到我響街址到盡

好想dcd出埋黎緊劇場版，然後拎埋zero one卡

但通常呢啲冇前輩客串既皮套大戰都冇劇情

不過講開又講近年啲夏季劇場版都麻麻

開多套外傳俾佢啦
拉打女角擔正

cls

平成最好丁係咪馬場bb

真係要medic

係，樣靚身材正

快啲出套rider time講點拎neo decade driver啦

我覺得秋山 奈々以前都幾好

原幹惠都正

乜水

可能就係特登Fake人 等你地以為係

白鳥百合子

電王個個？

見到evolution 驚咗

係，好撚正

唔認得

懷疑砂糖以前食過

唔出奇
不過無計，人地靚仔嘛

點止靚仔，仲要好戲啊
雖然體弱咗d

睇多次今集,d bgm好熱血.同埋好鍾意二騎枝槍用必殺技既待機聲

最好出套13集網劇

10 集
一集一新平成 rider

最近買左呢件早兩日收到
幾撚頂癮 woz本野既外型入面裝住cd

砂糖食過好多

廣末涼子都食過

浪客劍心自己上陣

雖然都係電話變電單車
但係今次架車幾型

同埋難得有電單車戰
印象中zio係完全冇
build就好似有用過黎撚guardian
ex-aid都係得一開始同車車合作嗰次

冇希望就唔會失望
希望越大失望越大
呢個大家都知

到時真係爛既
咪大家一齊屌lor
一齊屌都係種氣氛黎
好好享受當下唔好咩

咁怕衰既一世唔好溝女
咁一世都唔會俾女拒絕/被飛

幸福賓州

仲有前田敦子

一年一度

遲下01劇場版唔知會唔會有教主變身

冇波爭咁啲

呢個淨係睇後面夠

識食就緊係食屎忽

蜜柑都好似食過

霧子

笑撚死

孖芝孖芝孖芝囉
孖芝red-高岩成二

913 913

出漫畫補完都唔錯
敏鬼

913913

咪撚玩啦敏鬼，agito 都俾佢玩到癲左
真理又要俾人女女女多幾次

屌 正喎
新連載黎？

痴線佬回歸

沙灘守護神

強姦真理

其實有乜好補完，tv都知佢做過乜做咗乜
如果係跟小說劇情就有少少興趣睇，冇就收皮啦敏鬼

出廢左案既加速形態

講佢同沙耶以前D情史

變操冥使徒

敏鬼作品啲女
一係慘死
一係臭雞
一係俾人姦
真係唔期望
不過幾有興趣佢用咩角度寫
反英雄角度？

圖鑑更新左，竟然直接跳去decade

zero one driver 真係好靚

如果有套拉打係女拉便主角會點

我之前已經問過大家
但日本重男輕女傳統應該冇咩可能

根本唔係重男輕女問題
係對象年齡群問題，明明拉打就係俾男仔睇

一入怪人個頁就見到DCD kuuga篇隻狼怪
如果N年後有機會睇到kuuga超古代大戰,唔該搵人重新設計隻狼怪
明明同Daguva同級,咁既樣做N級王,簡直係侮辱Daguva

咁都可以俾毒撚丁下女

唔好睇少拉打腐女市場

幪面超人作為一個brand一條product line
主要受眾都好清晰好明顯 關重男輕女撚事咩

你唔好話pretty cure唔搵男仔變身係因為日本重女輕男? on9

都係重男輕女
為左自己慾望逼啲少女變身

腐女市場就更加唔會比女變啦

member]
型到呢
[/member]

其實pretty cure都有唔少男仔睇

上年個套pretty cure已經有男人變身
大結局仲要全世界無論男女老幼都變到身

好多傳統作品冇以前咁重男輕女

人地講緊main character嘛
拉打有女拉pretty cure有男都無問題
但女拉唔會做到拉打第一主角，男pretty cure亦都唔會做到pretty cure第一主角
根本唔係重男輕女，樓上講得岩係主要受眾問題

WTF...

Neo decaderiver讀唔到二垃卡

係囉 仲要係dududu

叫到名我都收貨點知係dududu

Diend把槍個價值都係final form卡